玩期權短倉既都係膽小之輩

有勇氣既一定係長倉長倉長倉倉！

短倉贏粒糖輸間廠

短倉穩賺唔好咩[url][/url]